大圍肉餅哥執左？

由淨賣肉餅，變賣埋小炒就知做唔掂

隔離黃店 大飯糖越黎越多客

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

果4個字係 內部裝修

好立克

岩岩開食過一次真係中晒伏

其他區有冇開仲？

係黃都唔食，都唔好食

男人老狗啪一個肉餅
食完都覺得太飽滯
不了

比狗食 好地地一舊肉餅比佢攪到咁難食真係奇聞

難食到仆街 利申大飯塘常客

點解有灘白色野喺招牌上面

新開諗住同阿媽去試

我媽第一句劈過黎就話。食肉餅！我唔好自己整

跟住就去左 食牛雜河 魚旦粉。

大飯糖

肉燥雞排飯

糖品都好抵食

好立克肉餅上面果d

好想嘔

荃灣仲有

岩岩先食完大飯糖

藍扮黃肉餅哥 繼續呃學生哥

雲海踢爆「肉餅哥」藍扮黃

原來依家用植物豬肉 0豬肉成份肉餅

藍店嚟

快啲汁左佢啦肉餅哥
隔黎大飯糖黃店多妹妹仔